想分享一段歌詞 /5:10a.m. by 傻子與白痴/

幾分安然就幾分賤 無所事事的成為
那差不多的誰 不平庸也不特別
我也踅了幾圈 然後回到原點
原則都丟一邊 只談成全
面子值幾分錢 沒再管要不要臉
一狗票的成見 撿一個當標籤
放任情緒爛成一堆裝得隨便繼續再演